文宣 文宣 文宣 文宣 文宣 文宣 文宣

兄弟爬山 各自努力
不割席

而家無論點都好，都發生咗
係度互屌係無用

好明顯地，政府已經開始咗網絡戰，連登發生緊咩事大家有目共睹

大家與其係度互咬，不如幫手做下文宣

Facebook share 又好， retweet 又好， 整圖airdrop, send whatsapp 都好
輿論就係咁樣嚟！

多你一個多好多架！！

大家加油！

獨立思考
行動必需目標明確
行動前三思而行
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從別人
不割蓆不分化

對家而家都用AirDrop 放文宣, 風格仲要好似。手足們要努力d呀

呢排真係收少左好多Airdrop
手足唔好嫌麻煩唔做啊

唔係淨係airdrop 有用
大家用facebook，whatsapp share 出去嘅時候多啲去解釋
會好有用

另外，大家需要知道，上一輩嘅，學歷真係低啲啲
佢哋獨立思考能力低，更加唔好話批判性思考，邏輯能力

所以，最緊要簡單直接，用比喻唔好太複雜，
最好關係到佢哋自身利益

你講緊呢類

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

Twitter: 外國戰線
Facebook: 本地戰線
Whatsapp: 家長戰線

Retweet’s

Some good posters in English to share with foreigners on Lennon wall:

Don’t forget about Twitter. Follow Solomon Yu and many others. Remember to retweet with different tags and use a few lines to avoid being regarded as bot.

文宣新手
想問係咪send文宣去作品收集個bot就得？我send左幾張，但係個bot都冇反應，又唔見個gp有send我啲圖出黎。係咪我做少左野？